唔好淨屌啦

淨屌前線有咩用
係道德高地時 就話不割席
係艱難時期 就淨識屌

每個運動一定會有改善嘅空間
要知道問題嘅地方作改善 而唔係淨屌
倒不如屌前線
落力做文宣

利申：CD Rom 第一次post

「軍規」唔想今晚機場嘅嘢重演同我入哂嚟!!!!!!!

[有片］手 足 為 咗 救 人 先 打 狗

[正視聽]黑警舉真槍前因後果